係咪黑心口罩

幫忙睇吓係咪黑心口罩🙏🏼

如題，好擔心，麻煩高手睇吓。

咁簡單 上官網睇下有冇出過呢隻product 日本仔就最好架啦

上官網睇過 冇你依個款

感謝大家，係個仆街親戚俾嘅，平時都冇咁好死，都知唔方好嘢，估唔到咁毒！想我哋死，仲要開過。

我見Rakuten同日森都有賣喎

可唔可以cap 圖睇吓，thanks a million.

唔要就送比我

我第一時間揼撚咗啦，費事比老人家攞咗嚟用感染就大鑊。

自己Google 快適フィットマスク プリーツ型 ふつう 60枚入

不過官網的確係唔見

呢盒雖然官網唔見有
但盒面上有齊3寶
單從個盒嚟睇應該伏極有限嘅

係, 20蚊同你換

無謂害你，我爸爸用咗一個，好大陣異味！好伏，加上已經揼咗。

咁假嘅

其實我仲未問清楚屋企人同見口罩真身，相係佢哋在家人屋企相俾我，有可能個仆街親戚換咗餡，個盒就算真都唔代表啲咩，因為個仆街親戚有前科。

不過我真係諗唔到，點仆街都唔會俾假野我家人，我哋又冇叫佢哋俾，會死人㗎！正仆街冚家剷!!!

反正樓豬成盒dum左

你親戚都幾撚慘
就算係假口罩可能係唔識買
呢個時勢口罩都係要去搶返嚟
自己連Google都懶就揼咗佢
仲覺得人哋特登害你
係咪有妄想症

[member]如果換咗大家都可能諗我有妄想症，但我呢個親戚有太多次咁嘅黑歷史，係我唔好講到1999，等我講清楚啲，話說我一個外地親戚喺外地買了盒口罩，話俾我家人，透過個仆街親戚俾我，依個人之前已經多次扣起其他人送嘅禮物，有次又將人哋送嘅花生醬食咗一半再俾返我家人，太多啦。。。所以我家人先會覺得佢將外國親戚可能真口罩扣起自用，將自己買錯咗啲黑心口罩換咗，用返個真盒，因為呢隻應該有獨立包裝，而依家就開咗仲唔同晒，因為我另外個親戚在外國，死無對證。我真係好多謝個外國親戚買，我唔係覺得有人害我哋，不過實在太解釋唔到，我到希望我嘅推斷係錯，可能大家會開心啲，不過係想搞清楚之後保障我家人啫，因為我家人開頭仲好信佢。:-(:-(:-(
[/member]